游擊同逃亡有一個好大嘅分別

大家都係走
游擊係走住打
逃亡係走住屌
大家覺得而家似邊樣？

走住屌定走住打？

721

721721

宜家係退化番唔識逃亡

咁就gg

大家醒未

覺得我講錯嘅可以話我

歡迎討論
721721

我地成班烏合之眾毫無戰術可言
需要一個軍事專家出謀獻策
不過一定唔係冷氣軍師

遊擊唔係走住打囉
遊擊係scout人地弱點再打擊
唔會硬碰
打完就撤 消失
唔會守唔會set防線
咁為之遊擊
係以弱制強嘅唯一辦法

你有冇去過現場
當大家嘅潔癖仲存在
出謀獻策都冇用

走住打係簡單d咁講姐

次次出到去都set路障
之後見狗落地 食下蛋
轉場又好散又好
比人拉幾個 有咩用

魚革咁少人反而做到
而家多人反而輸 你覺得因為咩？

而家充其量叫大逃亡

學下魚革？

流亡
721